Viutv 7月16日(星期一)晚10:30《#入住請敲門2》7

繼續

lm

同師父訓過所以唔驚

屌，成個城寨著草

咁都入去

有狗

jer仔被搭了

婷婷d喘氣聲…

樓梯又封咗一半嘅

屌唔好咁撚痴線啦

主動提出要上去 你肯定唔係林婷 你究竟係邊個

賤種負皮狗

其實食禁藥果個係camman

黐孖筋 睇到都覺得好不安

攝影師點忍？

特登搵磚封咗條樓梯？

要錢唔要命

佢痴q左線呀

等我同林婷扑野過啲陽氣比佢

假到

camman 最撚大膽

要背住行

戴手套好sm feel

痴撚線

婷B你會唔會沙膽到咁

痴撚線，玩到咁大上樓

仆街乜撚嘢喺度叫

第二輯有?

咩聲

聽到叫聲咁開心

咩聲啊屌

嗚嗚聲

好佩服

咁嘈既

聽到有叫聲

咩叫聲

成棟樓咁學校feel嘅

媽，佢真係癡撚左線呀

咩叫聲頭先

5樓黑到

好似吼叫聲

條走廊咁長好撚恐怖

點解會著裙去依啲地方

嚇死

佢係咪終於第一次叫好驚

點解見到排骨都咁冷靜

真係有聲

排骨

屌見到骨竟然係話第一次見

終於聽到叫好驚

骨

狗仔骨

狗狗

終於講好驚，但照入

好癲啊林婷

聽到好細既嗚嗚聲 唔知係咪聽錯

佢終於覺得驚

林婷肯定take咗嘢！

成隻負皮狗屍骨

佢咁淡定嘅

點解有狗

完全唔驚就係側邊行過去？？？？？

狗骨

幾大風

係唔係有狗吠聲？
頭先影狗果度

係咪痴撚線架

會唔會突然有狗

比其他人實尖叫

負皮狗啲賤骨頭

好多狗

佢今次句好驚好冇說服力

你想加人工姐 唔洗玩到咁大呀嗎

因為負皮狗

林婷冷靜得好過份！見到屍骨都好似冇乜野咁

咁多眼仔

仲摷野

痴線 唔驚鬼都驚有狗飛出黎啦下話

有錄影帶，夠唔夠膽拎去播？

就咁睇都驚 真係佩服佢行入去

佢執起黎睇
Cls

夠膽攞啲帶返去睇…

仆街，仲開埋櫃桶

可能係珍藏咸帶嚟,絕哂版

唔好亂掂人哋嘢啊 真心好擔心佢...

仲夠膽掂

好想屌爆林婷呀

痴線勁大膽

仲要摷嘢
林婷你係唔係林婷

大膽到好似警察黎查案咁

好似查案咁

好想同成頭大汗嘅林婷啪啪啪啪

好撚驚

黑到痴線

冷靜到咁 太假

咁多鳥類

好癲，佢仲敢摸

佢啲抖氣聲搞到我扯左

烏雅

on9咁燕巢咪好邪

好大風，佢條裙都吹郁

同林婷bb黎個轉運先得

下輯詭探不如搵林婷做啦

有邪靈，好冇說報力

周圍搞 癲..

自拍

濃密林婷

selfie

你唔係咁痴線

其實d狗係咪覺得負完皮套嘢就會冇人睇

仲拍

玩自拍

自拍 痴線

影相

仲要自拍on9

玩咁大

Selfie

勇撚到咁

對鏡自拍

仲自拍 驗尿啦

痴線 咁樣自拍

救命，我睇到好撚辛苦
個頭嗱住嗱住

痴線仲自拍

痴撚線架佢！！！！

屌你自拍

仲自拍 fucking crazy

鏡selfie

係咪林婷黎

咁大膽

好癲

仲 自拍 埋
好大膽

燕巢話係好野黎嫁喎

真係好假
太大反差啦
有睇第一輯都知佢咩表現
當佢第二輯進步左
佢都唔係正常人反應

佢痴撚左線，完全唔驚咁

冇咩張自拍
幾靚女呀

呀雞

邊個秒速負評

大膽到過左火

班 crew 行左幾多次先到陳婷上

佢塊面紅卜卜咁好得意

痴撚左線啦佢

真係痴左線

呢d地方扑暈個camman 之後

聽個語氣佢完全唔驚

我睇到頭痛想嘔
Cls

狗

林婷咩構造,點解唔驚

究竟有幾大膽先可以咁做

shit 溪錢

完全唔淆底

搵人捉林婷驗尿啦

佢癲左，救命丫

點解可以冷靜到咁

佢黐Q左線呀.jpg

性交轉運大法

應該隊crew係有跟住既

有溪錢都唔驚啦屌

應該早上行過幾次

比連燈仔逼到痴咗線

佢支電筒可唔可以照㪚d

仆你個街，完全玩命

林婷似玩緊逃岀密室多過靈探

屌 有咩好驚

屌你老母間房真係好撚恐怖

6樓好癲

師傅行左先

天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

有師傅行完 驚西

打大佬

有師父既原來

有d頭痛

你去吖

呢個大馬靈異節目 陳譽之師傳

有師傅一齊行
不過都大膽到痴左線

師父行過 應該行過哂知安全先咁大膽

原來有師父行左先

好想幫佢盡情奶

應該有隊crew喺佢前面行
咁佢唔係第一個行實無咁驚

你自己叫埋啲friend行下囉去

有聲

太冷靜 男人都驚啦

尋晚個肥仔有份拍

好想lam 林婷啲汗

適當時候好似第一輯咁叫其實OK

好淫

攣毛阿婆

老實講有10個師傅陪 我都唔會敢上

啊婆攣毛都睇到

笑住講起晒雞皮

9 唔撚搭 8

好撚恐怖

師傅行完我都唔入啦

似係 應該可能大隊係後面

有葉得閒

係咪打左鎮靜劑?

嚇撚死我，以為佢又撩啲嘢

點解通常都有手印

結界

又話好多 咁小眼仔

入左結界

痴撚線架

有師父都唔係一定有用

又夠鐘

仲要天花板都有先痴線

可以冷靜到咁，應該成隊人係晒度

你去行返轉呀

今集好少眼仔

巒毛都睇得出

呢個係時光隧道D故嚟

塊面仲係紅卜卜

第一個諗起

mcm都黎料

下一集殭屍係呢度拍一流也

黐孖筋佢哋兩個係咪鬥癲

MCM都

聽日又係癲 有香

岩岩好似見到有野郁

我屋企都講緊鬼故

下集又係痴撚線

我都係

聽日又係痴線

癡線
就算有班人一齊行， 都唔會敢行

癡線到咁，救命

岩岩話上左1樓開始聽日聽到有人講野咁，你地似下帶野聽返

根據上個幾集 mcm黎緊個集應該平淡野

做乜呢集成日行廢墟

香燭放題

佢驚果d片係唔係cut晒呀
有沒可能咁冷靜

有呢d膠公仔的地方先得人驚

睇到心跳好快

淨睇1,3,5

鬼王鬼后

我宣告呢套係Viutv神作系列

成隊人磅住

話做假嘅真係講得輕鬆
我想講有人肯陪你做假你都唔會敢上去啦on9

頭先好似有幕見有個人飄過
同有人慘叫咁

到底係點樣負皮得咁快

mcm 係呢個

頭先林婷個live 都講左有時師傅都會跟埋
同埋好似作左法護身

個頭嗱住，好似有堆蟻係個腦入面咁

你係咪好驚

bot？

j 仔晚晚同佢同房？
點忍呀

想睇返怪談

岩岩佢都講左有師父跟佢後面先唔太驚
成班話乜假反應好假

唔知點解睇完呢集好撚眼訓

有人陪，怕咩？

有開live？

連登仔集集都話見到野 又頭痛又盛
陰陽眼幾時變左必備技能？

Ig

預告好似有人定影揮手

下星期林婷應該係2、4

林婷陪你上唔上

怪談 正常反應好多

一個個星期轉?

上

有師傅跟住都得人驚啦 點會見到骨都冇反應啊
定係佢真係驚咗連登仔先頂硬上

頭先見到句負皮狗既屍骨笑到顛左

反而今集唔痴線

大家一齊支持林婷啦

老老豆豆，作曬法護撚曬身，
俾我都唔夠膽入去做咁多動作，
又摷人嘢又溪錢咁

夜了

同睇到白色

每人輪流做一集，一星期有五集，你話呢？

瞓啦，柒頭

好痴線 係咪鬼上身 完全變左另一個人

真係好假

梗係啦 d人把口講就威
你比幾多錢我都唔敢去

又見到咁多紅色紙又陰司紙又掌印
作曬法都拗底啦

其實個師傅視察晒個環境
咪即係趕走晒D鬼
師傅氣場咁勁

好想聽林婷瘋狂爆粗

第一次睇幾好睇

唔諗住有咩鬼
不過當獵奇咁睇

1. 條女完全唔驚（幾有趣）
2. 都想睇下廢墟有啲咩（有狗屍骨！）

MCM都好似有師傅作法 上集都係嚇到瀨屎

原來有開ig live 今次有師父陪同幫佢開路

個環境咁黑咁污糟，作晒法都唔想入去啦

我第一輯都係上網睇曬 無分星期幾

攞住開光如來佛同耶穌十字架都唔夠膽入⼂⼃⼁

咁搞法真係乜都死
出事架嘛

我覺得集集都應該有師傅陪伴左右 成隊crew安全要緊

睇得太用神姐
環境又咁黑

笑咗

林婷話佢冇食藥唔使驗尿喎
有mon po?

暫時黎講，碎屍案果次最有感覺
JER仔同MCM同導演同師父分開左，兩個一齊覺得深山入面有人跟住佢

照入

Wiki未有今集酒店名

有十個師傅跟住我都覺得好撚驚

不過對於陰陽眼呢個話題我都幾好奇
我又識唔到有陰陽眼既朋友
其實有冇手足可以分享多d

方法幾新穎
9指有鬼
雖然畫面冇
但係其實有
你睇唔到係你冇陰陽眼

即係真係有鬼又拍到
只不過你冇料睇唔到

呢個真

有林婷陪我就咩都唔驚

點解？

高登有人話係片到真係見到有

多數怨靈都會附身係生前最鐘意嘅物件上

其實可能第輯辦野

阿ben抽晒水

鬧鬼地方唔好亂掂嘢是常識吧

睇番s1 林婷既反應好可愛
但睇佢淆底睇到燥

岩岩睇左 自己開門已經好恐怖
到最尾喺櫃頂扔野嗰下真係
好明顯唔歡迎有人黎搞搞震

今晚恐怖在線會唔會係收費時段先出現

有無得單買一集睇林婷bb

搞搞震點睇都出事
反而入住明顯屬靈探之類
唔亂搞野都未必會出事

喂大家一陣睇重播，由下半集開始睇帶返個耳機，開到最大聲，我睇完今集發現d位會有d怪光好快閃過，同埋又上到一樓開始好多怪聲

有d位好似有人講野但係聽唔到講咩

嘩

啱啱睇電視個陣都聽到d聲，
今次仆街，係咪隔住電視都可以撞邪

有後期制作架

唔通影嗰陣直接影到D眼仔指住有埋字幕咩 ?

下半集都幾經常聽到d怪聲同人叫

頭先個15樓最後一戶上年先搬走

唔好亂諗啦

林婷開live講左話有師父跟住又會幫佢念經所以先咁安心
難為mcm要自己黎

MCM有粗口同jer仔加持
驚閪咩

都係個句，除非十八羅漢係度磅住，
單憑一個師傅，我真係唔會入去

MCM 真係好勁

佢入一間房 遠處有個人型物體移動

ig or Facebook live?

id please?

Mcm 應該都有喇 唔會靜係得一個有

艾豬 lamting

依個堅好多

ig live
id easy to find
go google yourself

MCM: 屌你老母

係左邊窗？我係左邊窗見到飄過加怪聲

原來係多毒蚊

屌你老母 真係乜鬼都驚

同埋男人始終陽氣重d

個女師傅好似咩都無做過

行15層樓 ?

帶埋都唔夠膽入。

要睇多次

剩係話驚咩 跟住又叫人走

恐怖在線 林婷!!!!!!!

堅恐怖.直頭叫你走

係咪黑色係鏡既,個個唔係拍野既咩??

我覺第一套好睇D,反正都唔會拍到特別野

不如成堆人入仲好啦.上套似一大班朋友咁

開始未？

下次viu拍第三輯，試下全女crew

唔係鏡 支cam係影住屋外

就算搵幾個師傅好似保鏢咁貼身傍住都要考慮下

我睇唔到影像直播

林婷同袁禮林同公司？

應該係

咁應該唔係我見到個下

dklm除晒褲冇直播

同style

有得睇返

GOOGLE MAP睇日光日白個陣又冇乜野
天台個景好靚
頭先佢照過幢樓塊牌都有

宜家開始 2330

唔怪得咁文青

如果佢係收費時段出現就無
個live未開波
等等

直播有分收唔收費？

一陣等重播搵返個時間比你地聽下

林婷啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今集有兩三個位都似睇到， 都諗住翻睇一次

林婷bb 好靚

不過有樣野幾肯定佢前面一定有人帶頭，我唔知佢師父男定女不過除左佢一定有第二條女

林婷係恐怖在線做緊嘉賓

恐怖在線 fb live 訪時緊林婷

林婷: 本來拍working holiday節目

我重睇左幾次所以肯定係有怪聲，但係我睇果個係直播拉返後去，所以睇唔到係幾多分鐘

林婷話本來viutv 係搵佢拍旅遊節目 不過唔啱期所以去拍呢個

好靚女

好彩你拍呢個
如果唔係搵鬼識你

把聲幾好睇

師父有無同林婷轉運

好gfable

你個名
btw agger

所以林婷既付出係值得架
我地認同你喇林婷
唔洗咁撚博殺架

陰司紙同溪錢有咩分別？？

好似冇戴bra
隱約睇到佢個ball shape

溪錢係白色個D一張張?
但其實應該interchangable

呢套野好似好堅

見到粒lin

上咗去

有無咁好眼力啊
無戴bra都知

都係錢？

唔知白燭係咩 傻得黎好可愛

係 快啲睇
順便睇下潘生回塘未

like this?

Jer仔

潘生講鬼故世界級

我都唔知有乜用

林婷而家上左恐怖在線做嘉賓呀！

拍完食野 林婷呆左

殯儀張生

呢種應該幣值低d?
有金色喺中間同冥通有銀碼嗰d銀碼大好多？

上到五樓果陣係聽到D奇怪聲

雲尼拿味

唔見片

o吾係有white tube/bra top??

有親身去過實境真係吹都容易d

糯米雞

個名好cute

林婷屋企

屋企部電視都shotshot地
唔怪得知唔驚

我早幾集都有頭痛

遲d法事現場都玩埋

狗血

好撚癲

玩到成幅牆都係tim

收費點聽

atv肥仔

黑狗血好似拎黎趕鬼

好似仲FREE
但可能聽聽下就收費時段

佢話作法用

佢頭先話一陣繼續free

可以download bigbigair app,只聽呢集都得

好正
請埋mcm上黎啦

冇得睇了

Oh cut左

其實恐怖在線都值得比錢聽下呀
雖然近年冇咁好聽 好似冇咩恐怖故
但訓教前聽下都唔錯
利申:真係唔係打手

睇睇下恐怖在線睇唔到既

15樓祖屋
睇依個...當地電視台幾年前拍,好似怪談有師傅
唔知真定假,但係睇相見到野

40 per month?

冇理由冇人stream恐怖在線直播

林婷琴晚好攰同俾鬼壓

林婷講緊佢俾鬼砸

算啦 人地都要搵錢既
平時都唔多人啦 係今晚有林婷個個都追姐

俾呢度班癡線佬鬼砸

係呀 睇靈探都抵哂
黎緊mcm去個間醫院 Edmond佢地都有去過
睇個陣都覺得好恐怖

第一次download 個app 可以免費聽一集

講緊後面會有咩睇

去堆學校睇自殺現場

又話要50 BBC coins
求教學

最後半個鐘冇林婷呀

網台嚟講算平

Reg 左account 會送50
但林婷岩岩完左

account>link fb...即送50 coin...

林婷part完了

oh 聽日課金先
有得重溫?

喺節目出奇地冷靜嘅林婷，佢話成個行程最驚嘅唔係一啲恐佈經歷：「我哋有一次去咗一間荒廢學校，點知隔籬座有黑社會做家法，佢哋話見到有人抬咗個人出嚟，嗰一刻擔心人身安全，最想快啲走，始終好似得罪當地嘅人。」佢哋仲話如果唔介意繼續去拍，希望下一次一齊去靈探，感覺互動好多！

林婷話遇黑社會驚過見鬼

Ok You Win

上恐怖在線d對答語氣正常好多

想知片尾架車 係林婷後面戈兩個男人 係人黎架可？

斬手斬腳

人見低頭，鬼見伏地，去！
留人門，封鬼路

屌 有聲

今集怪聲時間1204開始1207-1218就好明顯好似有人講緊唔知咩話咁
1343-1348有把男人聲講野但唔知講緊咩咁
1354唔知係咪佢自己呼吸聲啦
1400-1409佢講野既同事係有另外一把似女人聲講野但唔知講緊乜因爲林把聲太大，但因為我估今次同行有另外一個劇組女仔同行可能係佢，點解咁講話有其他人同行一陣再講
1429-1430林講話呢條走廊又窄又長個長尾音果下好似有把男仔聲咁
1449-1452佢話不停聽到唔知咩叫聲之後係真係有把好怪既叫聲，當然可能係動物發出，但咁聽好似有人喊叫咁
15:08唔係怪聲不過前面有人開電洞應該有人帶頭林應該長期企中間果個黎
15:50-15:52林講話佢其他房間都冇乜雜物同時有把男人怪聲之後15:54-1555都有似男人怪聲不過難聽d
1732-1733就係我之前講話有另一女性同行原因，有個女人講左句黑色嫁乜乜乜聽得唔太清楚
1734-1749有多怪聲好似好多吸氣定呼氣聲同好多似講野又唔係講野既怪聲呢度我岩岩聽返都覺得毛管棟，雖然可能係拎機果個人既但係d節奏唔似平常人咁，
大約係咁記得帶返個earphone聽同埋電腦加viu都要推到最大就會聽得好清楚下

今集怪聲時間12:04開始12:07-12:18就好明顯好似有人講緊唔知咩話咁
1343-1348有把男人聲講野但唔知講緊咩咁
13:54唔知係咪佢自己呼吸聲啦
14:00-14:09佢講野既同時係有另外一把似女人聲講野但唔知講緊乜因爲林把聲太大，但因為我估今次同行有另外一個劇組女仔同行可能係佢，點解咁講話有其他人同行一陣再講
14:29-14:30林講話呢條走廊又窄又長個長尾音果下好似有把男仔聲咁（變左男人聲咁）
14:49-14:52佢話不停聽到唔知咩叫聲之後係真係有把好怪既叫聲，當然可能係動物發出，但咁聽好似有人喊住叫咁
15:08唔係怪聲不過前面有人開電洞應該有人帶頭林應該長期企中間果個黎
15:50-15:52林講話佢其他房間都冇乜雜物同時有把男人怪聲之後15:54-15:55都有似男人怪聲不過難聽到d
1732-1733就係我之前講話有另一女性同行原因，有個女人講左句黑色嫁乜乜乜聽得唔太清楚
17:34-17:49有多怪聲好似好多吸氣定呼氣聲同好多似講野又唔係講野既怪聲呢度我岩岩聽返都覺得毛管棟，雖然吸呼氣聲可能係拎機果個人既但係d節奏唔似平常人咁，同埋d其他怪聲好似好多人講野定唔知點咁
大約係咁記得帶返個earphone聽同埋電腦加viu都要推到最大就會聽得好清楚下

聽講係兩個用途
白色溪錢係比你落去既時候收買牛頭馬面同遊魂野鬼
冥邊係比先人買野用 兩樣野黎

哩班人真係有撚病
同自殺冇分別

全白果隻用黎開路
即係睇電視抬棺材時，d人向上拋果種

原全正確

兩位聖哥可能都未必夠膽入

跟住去印度靈探

所以我唔sure係咪jer仔

一定爆紅

印度最恐怖既唔係鬼，係人

林婷molamola

原來林婷右腳有紋身

咁寧願佢唔紅

人地話唔會係咁去靈探地點同無師父跟住靈探架

上網見到有開陰陽眼既方法

天眼功能分為內視，微視，透視，遙視。佛家稱之為天眼通，亦稱天眼證智通，照佛家的說法，就是色界天的眼根超越了大地的遠近，時間的過去和未來，一切現象都能明見。
說法一：開天眼的方法 準確度88%
首先開天眼不是隨時都能開的,我們普通的人只能在每天晚上3點這個時候開,因為這是一天裏，陰氣最重的時候。
方法:
1 .拿一塊白色的布做窗簾,一定要把窗戶打開
2 .在離你最近的門上用硃砂寫上一個 "啟"字
3 .最後只要用荔枝葉泡的水擦一下眉毛接下來要做的就是，背靠牆等待它們的出現---------
(為了安全起見,可以在自己的手上用硃砂寫上"隱"字，這樣是有好處的，我自己也試過，不過看見的只是一些紅色的東西，不過第2天我出門的時候差點被車撞着了，後來才知道，我沒有在手上寫 那個隱字,現在想起來,後怕後怕~~~!)

說法二：開天眼的方法~~
一般很少人看到鬼魂,那是因為我們的頻率比較不容易接收的到 然而~~全開放頻率的陰陽眼就可經常見到鬼丫~
一般人想看第三空間的世界但又不能看見,可使用下列的方法:
1.活吞烏鴉的眼睛(可終身受用) 準確度100% 其方法太殘忍

2.再空地上挖一個小水坑,在放上玻璃,一直看到當天傍晚最後一 到光線結束前,家可看到地獄的景象~~~~ 準確度60%

3.在下雨天的天氣里,挖一塊濕泥巴在頭上,躲在牆腳看經常出事的地方 準確度75%

4.在午夜子時,拖掉上衣,把胸口*近地面一段時間,體內的八卦便會失靈, 將可看到鬼魂~~~~ 準確度89% 適合男性

5.將清明節的露水收集起來,加入楊柳封住,三天內不可見光,之後將其塗抹在眼上,將可見鬼一段時間 準確度85%
(而第五種方法在香港電視里最常用上！)

說法三：開天眼方法 準確度90%
【步驟】
1。沖涼，洗干靜點。

2。弄1碗大米，放在自己的周圍，圍城一個圈。

3。把燈關掉，然後眨眼10幾下。最後一下，你說：我要睜開了。

太恐怖了！記得我看到的是個很模糊的手，只看到手！！！不知道是不是幻覺。
選一個安靜的環境， 豎起右手的食指， 指肚輕按住眉心處（兩眉之間），
閉上眼睛， 全身放鬆， 不要有任何雜念，集中精力。用心去看你手指按住的眉心的那片黑幕，成功後就可以看見了。
經歷的過程是這樣的：先是一片黑暗， 然後看見一個亮點。 越來越大， 越來越大。最後成為象電視機螢幕那樣的一塊。你看見那裏邊的景象就是你前世的經歷了。
就是這麼簡單。 只要你殘存了前世的記憶就應當看得見。
雖然人會轉很多世，但是只要留有記憶的就會看見，特別是記憶留的最深的那一世。
第一次試最真實，再試的話可能因為第一次看見的東西太讓人驚愕而無法真正靜下心來。 如果無法看見的，可能是記憶殘存的太少或力量不夠。也有可能是不在人世。

但好似話師傅係附近，一有事就叫佢黎

林婷都好平下

女女女

平先岩文青style

法國通常鐘意呢type都唔太care無波

如果樣同波

我一定揀樣

有幾集真係睇到個人有d暈同頭痛

點解唔係夜晚去

TVB又贏
負皮我丫打手

Agger

林婷係節目入面好 gfable

mcm

如果佢有機會做戲
我覺得佢cool 同 臭串港女 都得

【林婷聽到音樂聲】拍攝前搵師傅Set壇唸經 莫竣名自揭被鬼壓

隨時真係命都無

呢個師傅超級串!

今晚又有得睇佢

好似做埋呢個禮拜

今次加碼有15集 做到下星期五

林婷bb 到你捉我啦喎

好癡線啊
林婷能否開多次live回應下上邊班癡線佬

如果有下季，希望加到20集，每集一個鐘

根本就係講畀 驚嗰個／入去嗰個／自己 聽，

同講 屌你老母 一樣， 提升自己既戰鬥力，壯自己膽。

心理學嚟。

不過又真係 work 嗰喎。

上天是公平的
有波既話佢仲正過angelababy

好似話 15 集， 即係仲有下佃禮拜。

你班痴線佬比林婷抖下得唔得呀

通常打交前都係講一論粗口先打，

講完真係大膽好多， 力都大好多， 火都嚟 ， 可能腎上線素上升。

所以古有屌那媽，頂硬上！

無都好過AB, AB輪廓好唔自然

呢位巴打識野
無波都贏ab成條街啦下話

有冇人聽返？

佢個種文青風仲靚過angela yuen

雖然我鍾意林婷 但係林婷仲未夠Angela Yuen 抽
Angela Yuen 文青得黎好sweet
I love you berry much

同埋林婷啲皮膚有啲差

準備開波

一齊出來睇耶穌

開波!

Mcm

MCM

泰妹

個泰妹幾正

嚟料

泰妹勁靚

泰妹真係世界最正

又溝女

抄牌

屌溝女攞人ig

仆街自私食

順手抄牌

我想知IG呀!!

靚

溝女

屌你mcm自私食

plo

屌真係add咗

好靚

Plo..

正喎條泰妹

plo乜野呀

靚仔真係玩哂

好撚靚條泰妹

ploy_pimployy

mcm我知你有mon po 交個ig出嚟

死仔包，又溝女

ig呢

一路向西

真係add左

呢個po入面好大機會就係負皮狗!!

Mcm 知你有mon post ,順手 share ig la

泰妹係彩蛋黎

mcm快d share個女仔嘅ig出黎

屌你喺到溝女

佢咪講咗囉

ploypchy

真係喺mcm ig搵到個泰妹

Plo...跟住係咩呀

mcm ig following度搵

Ploypchy

泰妹好撚正

連登快到

Plo 係咪呢個

sor,又壞app一㩒3個回覆

Cut左機先啦 咪出街呀
屌你mcm

一分鐘多咗60

咁快手

勁正!!

擉女啵屌

好痴線 咁快搵到

有冇咁快呀？係咪mcm係度post ig？

而家follow嘅都係連登仔

呢條女

專心睇返先

鼻哥窿都正

mcm following 有

叫多幾隻女鬼搞你

冇野叻，最叻搵女
留名個泰妹係變性人

真係係mcm ig搵到

笑死 快到

ig d相好正

啱啱諗住貼ig名點知其他巴打仲快手

掛住個靚女冇人理間酒店

polypchy

follower 直線上升

成個亞洲啲女都係咁正
重要又pure
係得港女最撚串

返嚟啦睇酒店

佢突然多左好多followers

今集完左！

F5一次多幾十followers

我信佢係女㗎

ig followers 直線上升

冇人想知11111111111

咁撚快手

條女follow數係咁升

泰國生活水平咁低，應該好易溝

暗到咁

點解又唔開燈

完全冇留意呢間酒店乜來頭

比我實要求換房

講笑咩

Mcm啲鬚

chekin住中417都幾係野

想睇417喎

住中呢間真係唔駛入去都即換房

mcm 真身？？？！

咁細

部電視想點

一入房開雪花畫面...

一入房就播雪花都幾驚

個泰妹ig follower升到把把聲

嚇到仆街

係唔係IBIS？

部電視

今晚就評論下

佢地唔識廣東話，評論都唔怕啦

今晚就評論吓佢地

咁我今晚就評論下佢地

小朋友

我今晚就評論下佢地喇 笑左

比鬼壓未

又係呢條褲

太過普通

太普通

痴線架mcm

旅客嫌間酒店房冇恐怖嘢 太過普通

挑戰

豉拎隻

空虛寂寞凍
大把小朋友陪你呀

玩到癲左

間房幾靚

聽中文

間房細到好似日本酒店

痴線 撩隻女鬼

頂好撚驚呀屌

夠膽你就過嚟

識聽中文？

撚鬼

玩晒嘢？

夠膽咗幾次

mcm今晚做乜鳩

D泰國鬼識唔識聽中文其實

痴線

好波

高登神表

諗起第一輯聖經

Cls

好戇鳩

I am not afraid

會唔會出事

鬼都敢撚

人哋叫唔好做嘅嘢 做哂

高登鐘表

以為佢會講DKLM

搞笑節目？

高登鐘錶

一直在玩命

好好笑

痴線佬

玩到咁大

挑機

滴汗

神象點解你咁肥既？

4121

屌你只象

有團煙

屌你冇啦啦加effect

落地獄

係咁攻擊隻象

CLS ga

佢係咪傻撚左

痴左線

拎枕頭打J

好撚好笑

好撚癲 佢放大張相嗰下我嚇親

鬼最怕痴線佬

jer仔可能比搞到仆街

好想做個枕頭

癲咗

暴走mode

自hi嘅極致

佢痴Q左線呀

MCM你真係好得意呀

Ibis ?

應該好似烏鴉咁先夠激…

係咪high撚大左

好on9

好撚勁

屌 係咪ibis黎

咁就半集

啲鬼好小學雞 你越叫佢出佢就越唔出嚟

屌！最尾出水印嚇左嚇！

上半集好悶

鬼都唔理你

唔知點解好好笑

腳

做咩呀 頭半集悶到

個入門請敲門隻字可唔可以唔好出得咁突然

睇相似

以為佢講像象神像,我睇咗好耐都見唔到,我仲以為真係咁邪,點知原來佢講緊幅畫「神象」

mcm條睡褲真係好正

痴線佬日常

R腳

如果學林婷點住燭做呢d唔知會點

空虛寂寞凍

頭半集好彩有條女

泰妹 Ig 升得超快

mcm好正

傻撚左

撚鬼 撚象

頭先佢鳩up 果輪，我係比突然果個眼仔 effect 嚇一嚇

呢part完全冇料到

其實呢間酒店有乜故事？

不嬲都係用水印嚇人

佢係咪同林婷鬥癲

笑到仆街!

邊間ibis黎

同埋師父突然問咪 嚇左幾次

Mcm好笑

大家個心都去左泰妹度

仲以為有啲咩彈出黎，嚇撚死

outback廣告條女好柒

呢季問題：其實係咪睇mcm同林婷邊個癲d

水印同埋佢d聲真係最恐怖
俾佢嚇咗幾次

㩒入條女ig follower j連登仔

唔突然兼配埋音點驚呀 ?

泰妹有仔架

mcm係咪已經撞左邪

攪笑mode

一陣嚇親人
個電話係咁震

好多香港人嘅名
Hi連登仔

屌，其實影住鼻哥隆去拎房都冇左十分鐘囉

Outback 條女做乜好似含咁

屌你老母比個水印嚇撚死

好心臨尾先出泰妹啦，搞到啲人分晒心

要重温

咪爆我

王宗堯條女

分分鐘己經好多direct messages

我愛你丫MCM

屌又嚇

佢係咁挑戰又點？
Cg出動未

下 又比隻狗公溝埋喇？

好在未add

師傅

每次一睇直播 隻眼無啦啦勁攰勁眼瞓
個感覺好似通咗一晚頂 眼皮擘唔大 未睇之前好精神

想問下間酒店叫嘜名?

俾佢參考一下

但係都係堅

可能佢知道有人 mon 住.

間房好乾淨

Sathorn

有冇差廿年

大家要follow嘅快啲follow 條女見冇啦啦咁多人follow應該會較private

師父居然冇鳩up

又鳩講

又話間房有白影，個王老師又9up話無鬼

咁樣hea 撚左半集

睡眠質素點計？

Viu咁幫手呀

平時實講到錯到成床都係

我都想知

條肥仔又知係人地帶黎
每次佢講咩都好流

佢個APP係SLEEP CYCLE

Mcm愛你阿

好乾淨又電視反射細路又有團霧係門口入嚟
左手打右手呀

要日頭入, 可能拍攝隊都驚

養鬼仔

計你訓教郁動既次數頻率掛

咁又真係無逗留既

正常啦

日頭都咁撚黑

又樓盤時間

林婷就夜晚投探險，佢就日抖

林婷夜晚入大膽啲

日頭都咁黑

呢集比泰妹騎劫咗

日頭都完全唔透光

暗到咁 夜晚去仲癲

呢度應該猛到唔敢夜晚來

一野轟爆佢

隻公仔好恐怖

大佬比個bb公仔嚇死

屌個bb

Follower 升幅快過小米！

無啦啦破壞王

周圍都係嘢

有少少毛管戙

轟爆佢

放隻滛胡迪會點

日光日白都好撚猛

人嚇人

個公仔好似有個人樣閃左一下

好污糟

應該已經得罪咗人哋 話要炸咗呢度

成地都係屎

一野轟爆佢 達哥d朋友？

好撚嚇人

呢到都幾多鬼仔下

啲公仔真係好恐怖

屌你點解可以咁撚黑

你見到？？？

黑影

香港都有

會唔會唔小心跌落街

咁多道友

居民

住喺到

比個居民嚇親

通常話好臭既地方都係有鬼

有人住

道友high野high到傻撚左

道友咁撚大膽

點解日光日白，都暗到咁

“居民”

道友

成棟好似清水樓咁

"居民"

屌佢又知係姐弟？

居民有幻覺
嚇我唔到嘅

重建啦屌

佢係咁係畫面指有鬼係度，有冇師兄真係睇到？

積屍氣

有呀

好似打機d場景

話明道友仲有咩可信

痴線。。。

係咪有藥丸係地下？

點行呀

嘩屌。。。

好多垃圾

鬼都要焗桑拿

咁西利

Last of us

集集都睇危樓

D人點住

有個黑影彎住腰 之後睇唔到

點解咁夠膽去
唔驚冧咩

好多鬼仔

無端端慢鏡以為見到乜

遊戲應該好好玩 真人就不了

傍晚，走唔走得切

夜晚嚟真係唔係講笑，恐怖過台灣個杏林醫院

啲慢鏡其實有咩意思？？

次次我都見唔到有嘢

屌 睇到好驚mcm出事

有d好高頻既聲咁

行行下到夜晚

次次都頭痛

點解有個紅光喺後面

天台影相應該幾靚

岩岩入廁所話有隻腳間房個頭突然痛左下

其實真係驚有人多D, 係得呢度既人一定唔小嘢.

一句粗口都冇今集

就是係瞓得多先頭痛

咁快完都有

睇嚟出咗事

你地睇唔到就覺得假
講有又當我9up

敗走

咩都無事發生

其實係咪有野護左身🤔🤔

又完一集

聽講入到呢啲地方會頭痛係因為好猛

成日out focus MCM嫁

瞓到攰

岩岩黑左果下嚇死一下

乜都無

住得係到有幾勁

廢到仆街今集

林婷

林婷又嚟

你班友即刻去follow個泰妹

林婷夠竟可以去到幾痴線。。。

林婷呢邊兩個世界

蝙蝠

林婷又玩夜探咁激

呢輯真係玩鳩林婷

其實林婷一個女仔去會唔會太危險

咁又一集

嘩屌冇啦啦有音樂

嘩聽晚

今集係第幾集

有道符都開

預告最好睇

邊個係上面影落去？？

其實係咁講打擾晒 咪仲驚

次次預告都播晒最好睇嗰幾幕

林婷聽晚又打大佬

度門有符

係得呢集個camman 會係咁講打擾哂

其實係探險節目，乜鬼都無

林婷好似一集比一集痴線

佢有can man一齊去，唔係邊個影住佢

呢度有道符WOR 打開嚟睇睇先

林婷

林婷係咪俾鬼上身，好癲

林婷今輯變左另一個人

今集比泰妹引開哂視線

要拍 入住請敲門2 嘛

佢癲架

點解咁講

痴線，真鬼屋

集集都打

林婷點解會咁大膽

有jer仔加持

如果MCM呢到夜探應該真係嚇到瀨屎

個節目已經由猛鬼酒店體驗變成廢墟介紹

林婷果邊點解激咁多

林婷痴左線

預告已經變左最好睇果part

佢喺恐怖在線話有師父同埋隊crew睇左先

林婷bb小心啲呀

成飛crew 一齊入都驚啦

都危險啦 點知有咩痴線佬 道友係到

似sell酒店廣告

講真林婷癡線好多

viu永遠睇預告好好睇
真係睇既時候就覺得又比佢呃左一集

有人話黃昏時間最易見到嘅

仲要一集比一集癲

林婷上輯浸溫泉
我j到痴線

林婷越嚟越勇

林婷又玩命

冇鬼 咁夜去啲咁嘅地方都好驚

但係都勇啊

林婷呢邊真係好驚
好驚佢癡線癡出事

女學生果到有無人睇到

好似見到啲野

正常啦,搵命博咩

其實琴晚個集係交到貨

mcm好似冇夜探過對比林婷真係癲

想睇師父同畫箭嘴果班同主持一齊入

1001